連登全球通脹/縮指數報料區

全球各地既巴絲

買既比上個月平左定貴左

上黎報下

注連登既經濟學家會收集數據

為大家能夠全身而退，盡下綿力

支那人消費力越來越強勁
但原因不明

收嗲啦五毛

[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈